［預咗俾憤青屌］香港隊球迷質素

自問自己係支持香港隊同香港足球

入場睇波都有6-7年，但呢2年因為球迷另我唔想入場睇，寧願坐喺屋企睇東網直播

每次港隊對大陸，總會有班痴線佬發晒癲咁亂屌

又屌老母又叫人躝返大陸

我個人唔太欣賞球迷將政治情感/個人情感帶到球場

大叫噓聲唔係問題，但要有返對任何球員基本尊重

理性中立，評已正

鬼佬對住啲黑人隊員大幅指住嚟屌又吐口水添啦

呢啲行為我一定鄙視，臭蟲論

on99當自己係邊個 你唔欣賞關人咩事

每次都有班人咁做
仲算唔算個人情感?

完全明樓主講乜, 好多連波都未識踢純粹見到中國球隊就走入去扮下球迷泄憤, 就係呢D人搞到香港嘈喧巴閉. 講真係個球場到屌有咩意思? 為左自己利益去影響其他真心想睇波既人, 其實D行為同口中怨恨既大陸人冇乜分別

你都on9既
屌唔屌人老母駛撚你批准?
我入親場睇港超/港隊都爆撚哂粗既

咁佢係住大陸啊嘛，叫佢返屋企都唔俾

平時唔留意香港波嘅人根本就唔會入場 根本唔會出現「好多連波都未識踢純粹見到中國球隊就走入去扮下球迷泄憤」呢個情況 咩扮球迷泄憤 入得場嘅人十之七八都係港隊比賽嘅基本盤嚟

支那狗唔屌屌邊個

屌樓主

唔屌得？

唔太欣賞將政治情感帶到球場

屌你唔係因為你唔同立場
係因為你無知

你咪唔好入場囉屌你老母臭化閪
做咩唔打素質呀死大陸狗

班中国广东含大狗舉殲英犬banner嗰陣唔見你鬧下佢哋，17年兩場東方對含大，15年兩場港支大戰班支畜好撚文明啊

狗智吐口水又鬧葉鴻輝係狗 係咪咁樣都唔撚屌得

傻閪史東屍
哥狗自己都帶黃絲帶入場啦 佢撐加泰
你唔好撚捧佢呀笨撚柒
你老母生著你呢種懶清高既人好陰鳩公

東亞運潮文召喚

香港仔不嬲ON9

入場唔屌對手入去把撚

樓主躝返大陸

你咪唔好入場囉

你講到咁中人地點落台呀

咁你返屋企睇電視囉傻hi

叫你返大陸有錯咩

樓主5毛

又扮香港人

扮咩支持香港隊 假到仆街

傻系換傻系

支那狗冚家剷啦屌你老母

樓主又潛撚咗

樓主#4之後已經潛咗水，渣ga

如果因為有人唔岩你心水就唔入場都好笑啦
咁易就唔入場閪
屌你老母你條死傻撚

真係睇開波嘅根本一早見慣曬Hooligan
對比之下香港嗰啲溫和理性到仆街
插嗰啲十成係冇睇開波嘅忽然球迷

想知邊隊主場既球迷會唔屌鳩客隊球員

對北韓咪一樣叫佢地挖礦
球迷係一視同仁架

樓主無睇扮有睇

傻閪樓主想搏人認同又要戴撚晒頭盔預左比人屌
支持你做北韓球迷最好 安份守己專心打氣
利申返香港波常客先 廢時比人亂扣帽子

上面班人影衰香港，你自己都係中國人
噓都係噓d白鬼同黑鬼入藉兵啦

大家都係中國人，兩首國歌係一模一樣
你地噓自己人真係好肉酸

話足球冇關政治係忽然球迷定第一日睇波?

睇國家隊波就預咗有呢啲野架啦
咁和理非非返歸睇直播算柒數啦屌

返去聖誕節自己一個打heat project啦屌你老母

左一句「踢出傳奇」，右一句「創造神話」；全城忽爾愛港，高叫「We are Hong Kong」! 據報，一場精彩的球賽，一隊充滿希望的生力軍，「把港人團結起來」； 就是連黑臉特首也在失控地喝采！只是，歡呼聲以外，球場上還有那「萬眾一心」的喝倒采聲。作為東道主，港人贏了金牌，輸了風度； 創出傳奇一刻，欠缺體育精神！ 報載，每當足球傳到日本球員腳尖上，全場港隊擁躉即報以噓聲─「日本守門員準備開出龍門球，他們噓；日本球員傳球，他們又噓。互射 12碼時，三萬人齊心協力的噓聲，更是非同小可的致命一擊」。人人彷彿憤青上身，要在這一晚，為上一代的苦難報仇，一雪國恥！ 如果香港球迷齊聲喝日本隊倒采是團結的表現，那我寧要一盤散沙。又如果我是港隊成員，我可絕不想這面憑實力贏得的金牌會被說成是噓回來的。足球場上，每人都是奮力作賽，公平比併。這可不是賽馬賽狗，在心水狗馬跑輸後，有理無理撕票兼辱罵一番，取回「票價」。而最叫人難堪的是，作為主辦城市，我們的瘋狂噓聲竟能統統以「主場之利」開脫。 如果內地的貧富懸殊叫做中國特色的社會主義，這場叫大家引以為傲的球賽，又是否體現著香港特色的體育精神？